\begin{titlepage}
\thispagestyle{empty} 

\newgeometry{top=12mm, bottom=12mm, left=9mm, right=9mm}

\begin{center}
\textbf{%\small
Федеральное государственное образовательное бюджетное учреждение \\
высшего профессионального образования \\
«Финансовый университет при Правительстве Российской Федерации» \\(Финансовый университет)
}

\rule{\linewidth}{0.1mm}

\textbf {Институт сокращенных программ} \\
\vspace{0.5cm}
\textbf {Кафедра <<Денежно-кредитные отношения и монетарная политика>>}

\vspace{1.1cm}

\hfill\parbox{0.55\linewidth}{
\textbf {Работа допущена к защите:} \\Заведующий кафедрой\\[0.6cm]\rule{0.4\linewidth}{0.1mm} проф. Абрамова\,М.\,А.
\\[0.6cm]<<\rule{1.5cm}{0.1mm}>>\rule{0.52\linewidth}{0.1mm} 2013\,г.
}

\vspace{1.7cm}

\textbf{
{\large ВЫПУСКНАЯ КВАЛИФИКАЦИОННАЯ РАБОТА \\ (ДИПЛОМНАЯ РАБОТА)} \\ 
{\large на тему: \\ \textit{«Анализ рынка потребительского кредита»}}
}
\end{center}

\vspace{1.0cm}

\hfill\parbox{0.55\linewidth}{
\textbf {Выполнил:} \\ 
Cтудент группы ИСП-10(10)-ЗБД-5-02 \\ 
заочной формы обучения \\
Солдатов Дмитрий Викторович
\\[1cm]
\textbf {Научный руководитель:} \\ 
кандидат экономических наук, доцент \\ 
Шакер Ирина Евгеньевна
}

\vfill
\center \textbf{Москва \\ 2013}

\restoregeometry
\end{titlepage}
